究竟巨乳人妻係咪有意識版既尹志平？

係咪連登既一個新監控系統？
幾乎每個post頭5個回覆刀有佢份
佢係咪全天候24小時mon住連登每個post
尹清再世

係

高level bot

唔信
1

2

3

4

Ok

5

人地溫緊書就唔好召喚佢

Btw 刀你老母

你一分鐘內回5次，點夠你玩

推到佢入黎解釋

唔好提尹志平條撚樣，想當年破我膠處

尹青都撚樣

其實佢就係尹清

笑

刀你老母

( Show Blocked User - S_Kagawa )

佢邊係我師弟個皮呀

刀你老母呀